關於貓磨蹭既問題

最近養左隻2個月大既貓b,好痴人、跟出跟入，又成日要你同佢玩，但我發現佢好似唔識學平時d貓咁不斷用身體/頭磨我以示親近，更加唔識舔我。
係咪因為佢太細個就離開媽媽冇學識定還是佢大個左之後就會自動識

本能嚟
如果佢唔識即係佢弱智

應該係因為細個離開左呀媽又冇同其他貓一齊玩，變相冇左個社會化過程
我冇養貓，估咋

但佢同阿媽加其他兄弟姐妹一齊大

你咪舔下佢 之後貓貓就會識舔返你

唔係唔識 係唔想姐

我個隻又係2個月左右接返黎
一開始都係唔識
之後就自己無啦啦識左

，磨蹭算唔算係蝗語？

1. 隻貓唔夠鐘意你
2. 太細個唔識罷地盤、留氣味